{
  "home": {
    "A secure gaming site": "安全的游戏网站",
    "Account, Payments and Bonuses": "账户、付款和奖金",
    "All Providers": "所有提供商",
    "Anytime": "任何时候",
    "Anywhere": "任何地方",
    "Chat with us": "与我们聊天",
    "Customer Support": "客户支持",
    "Deposit Now": "立即存款",
    "Download Now": "立即下载",
    "Email us": "给我们发电子邮件",
    "Excellence in every call": "每次通话都表现出色",
    "Fast and secure payments": "快速安全的付款",
    "Get the android app by scanning": "扫描获取安卓应用",
    "How to Make a Deposit": "如何存款",
    "How to Make a Withdrawal": "如何提款",
    "How to Play SportsBook": "如何玩体育博彩",
    "It's quick and easy": "又快又简单",
    "Join Now": "立即加入",
    "Join Us": "加入我们",
    "Latest Deposits": "最新存款",
    "Latest Winners": "最新赢家",
    "Lite Download": "精简版下载",
    "Need any help?": "需要帮助吗",
    "Please contact our LiveChat": "请联系我们的在线聊天",
    "Refer a friend": "介绍个朋友",
    "Scan to Download": "扫描下载",
    "Secure with": "确保安全",
    "Secure with the fastest deposit times": "以最快的存款时间确保安全",
    "See All": "查看全部",
    "Self Exclusion": "自我排除",
    "Start your": "立即开始",
    "TOGEL RESULTS": "TOGEL 结果",
    "Talk to us": "与我们交谈！我们能为您做些什么？",
    "Top Winners": "最佳获奖者",
    "Unlimited games": "无限游戏",
    "adv_1": "最高胜率",
    "adv_2": "对于其忠实用户而言，这是最好且最受信任的网站。",
    "adv_3": "最快速的存款服务！",
    "adv_4": "配备多种支付方式，确保流畅存款。",
    "adv_5": "立即游戏！",
    "adv_6": "开始您的旅程，赢取其他有吸引力的奖品！",
    "available 24/7": "24/7 可用",
    "days": "天",
    "days a year": "一年中的天数",
    "hours": "小时",
    "minutes": "分钟",
    "the fastest deposit times": "最快的存款时间",
    "winning journey now!": "您的致胜之旅！"
  }
}